［今日拆利是］好想知有冇人新年係要拜十幾次年

今年好想感受新年氣氛
所以跟咗父母拜年
發覺自己拜年都只係去得五六度地方
一去就要晚飯直落 好累

究竟有冇人好多親戚同朋友
成個二月都係拜年
甚至有錢仔款
堆uncle auntie 幾千幾千一萬一封

去拜年攰撚過返工

而家準備拆利是
拆埋今年